# README #

Tässä on käyttöliittymäkurssille tekemäni "Ravinnetutka", jolla voidaan diagnosoida rajoitetusti ulko ja huonekasvien sairauksia ja puutostiloja. 

Sovelluksen aloitusivu on start.php
Sovellus skaalautuu parhaiten pöytäkoneelle, sekä tabletille.